佢係咪唔再鐘意我嗱？

佢係邊個

一個超級重視既人

係

點解咁講

我都覺得係
講幾多真心既說話都無用
好辛苦

我好愛佢

點解你會覺得佢唔再鍾意你

佢準備同人去旅行嚕

其實你同佢係咩關係

我同佢拍過拖 因為某啲原因分咗手
而佢亦都識咗個男朋友
但我地一直都有Keep住傾計..
我有同佢講我好鐘意佢..

但人地有男朋友好難會鍾意你㗎喎

佢話佢根本唔鐘意佢...

好辛苦
每一分每一秒我都好好好掛住佢
我以前應承嘅所有承諾 我都好想向佢兌現

想收你做兵先咁講咋話
係唔鍾意就唔會同佢去旅行啦
呢d野又逼唔嚟嘅

好心痛

有咩好心痛呀
舊嘅唔去新嘅唔嚟
巴打諗開d啦

係佢令我知道點樣去愛一個人
點樣去對一個人好
我由細到大都唔識氹人 成舊木咁
我對住佢真係變咗另一個人咁
雖然我知道自己條件唔好
高攀唔起佢
但我真係好想好想同佢一齊

有男朋友但搵ex傾計？